李嘉欣少女回春 初嘗粉紅頭減齡廿歲仙氣爆棚！！！

真係聖誕快樂呀快撚啲碰埋隻西添呀！！！

我真係恭喜你聖誕快樂啊 閪閪閪閪女人

美人呀

你對下家唔好咩？對下家仲好！

好老喎
開始 開始無心跳

牙美真美

條頸老樹盤根咁款

我屌 Bin完c未

而且佢嘅法令紋都幾深下...

王㐱

唔扮後生影相嚟把撚牙

太瘦

首歌好正

Fifty road算係咁 啲五官仲係好靚

要化到30咁個下失敗

冇諗住扮後生喎！唔扮後生染粉紅頭染嚟把撚呀？

嗰個年代啲女都好瘦，老咗勁乾

難聽！拉！

開始似薛芷倫

好想快撚啲捧紅佢添呀

咸𠹌左

係呀⋯係以前⋯費事捧！

推

上次先睇到個post話粉紅色係其中一隻開始out既髮色

第三第四張 勁似關之琳

停經了嗎，美

大美人追唔上潮流了

關之林後生都好正 大眼姐姐

50碎應停了

睇咗粉紅乳頭
心諗條臭閪有乜可能pink lin？
唔通搽咗粉紅色脣膏？

GOLF

睇錯粉紅乳頭

而家呢?

我對ada仲好呀

碰你隻西

當年真係好靚女

Ada

可惜老左比起其他同年代嘅靚女差d

成個鄭秀文咁嘅

叫埋洪欣同邱淑貞打番幾圈

快撚啲捧紅佢添呀

開始走樣

細個果陣d人講親靚女都一定會拎李嘉欣黎講
但我覺得好普通
反而李麗珍, 黎姿, 佘詩曼仲正

李麗珍淫到仆街 珍人真事
Me最愛都係張柏芝michele呢啲好惡嘅混血樣

洗牌嘈啲定係佢哋四個啲對話嘈啲呢

對ada呢

以為佢染返對lin變米分糸工女乃豆頁

嘈嘈
嘉欣50了

佢應該接受唔到自己年華老去瘋狂打針打到勁膠

打緊排，碰緊西呀

一粒一球想俾瘤瘤塞十粒

係以前呀，費事嘈

人地起碼後生個時都靚過
好過我從來都冇靚過就老左

同大美人局長一樣咁殘

sor我睇錯粉紅奶頭

點解我睇左李嘉誠

啲牙真係呃唔到人

👽👽👽👽👽👽👽👽👽👽👽👽👽

成條美人魚咁令。。。ariel lee

驟眼睇個咀成個車熟霉咁

啲中老年人影相都係要哄到咁近

根本就唔應用selfie 鏡影

後生屈機！
老左係咁上下啦
同年紀佢已經好好啦
想點呀

臭閪

李嘉欣仲咁靚
而家好明顯蔡少芬 洪欣拍馬都追唔上啦

呢隻色其實真係要趁30歲之前染
有啲顏色特別紅色粉紅色藍色要後生染色
就算幾靚嘅人老咗都襯唔到紅

好恐怖

瘤瘤

嘩屌你老母棚牙黑過我碌尻

巴打幾時開多啲牙蛆po 明荃之友忍得好辛苦

你佳音

老啦， 幾有錢都買唔返青春， 唔明點解佢仲可以咁自信影近鏡， 想嚇死人

同佢比邊個好J d

閪閪。。閪女人

張張都大頭，想嚇死人？

你鋪話法，話哂都大美人。。

屌屌新整？

嘉欣已經去到俾人叫老年人了 痛哭

美人 講還講 唔好貼圖

唔認老
含得撚

那媽星
Ada老咗嚇死人，後生靚到成個韓妹咁唔怪得大瘤對佢咁好

骨膠原無曬

好心啦都唔後生, 搞埋啲咁嘅嘢

對眼勁靚
佢好似KEEP到 4X歲先開始殘 算係咁啦

屌, 比D警告丫大佬

好似momo

個post好撚嘈呀屌你老母

又嚟

之前冇見過佢

好耐啦
【罕有片段】汪 明 荃 專 訪 李 嘉 欣 大 美 人 無 懼 飾 演 粗 口 角 色

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

50啦
算係咁啦

快撚Ｄ染粉紅佢添呀！